［中泰對戰］泰國人：「你地隻國寶喺我地國家送外賣咋！」

痴撚線

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

葉問 VS 播求

呢個好笑

屌

最好笑真係支那人屌尻泰王嗰度
明明泰國人都唔撚鐘意依家個二世祖

抽水抽到乾塘痴撚線

sense of humour

笑死

中國人：你媽死了
泰國人：唔緊要，我地有廿個

得支那人會鍾意奶政府鞋就意為全世界人都學佢地

笑撚死人

講嘴炮
真係唔好同泰國人鬥

高汁抽，秦國人都忍夠支那人勒

sense of humor

入去抽水 只需要嘴賤就得架喇 班五毛好撚triggered

咁其實泰國人本身都好尊敬上一任既泰皇既，只係現任泰皇真係太過丟架，搞到自己國民都無眼睇

唔好睇少熊貓! 鍾意訴諸暴力! (偏見

而家個泰王早係佢仲係皇儲個陣泰國人已經唔鍾意佢
只係一罵皇室就犯法 先唔會公開罵
而家支那人屌佢 泰國人反而求之不得

留名睇外交部強力譴責😆

支那人真係好撚中意周圍辣火頭，先辣興日本美國，再去逗下歐盟國家，比堆劣質gear 冼9你一鑊, 然後轉身射埋個三分波去搞印度泰國。
我成日諗搞到自己對外民間形象唔神憎鬼厭對佢地有咩好處？班支那種唔係以為靠內需就撐到你個國家下話

泰仔泰妹叫大陸做CoronaLand
有潛力做新hashtag

三戰首先係TWITTER 爆發

所以泰國d廣告咁好睇係有原因

香港人要學下野 好多時d戰鬥力幾低下

播求一拳都打得死葉問啦

支那人係咁 係咁話支持清邁獨立 但係人地都無咁諗

要抽梗係抽泰南三府啦

亞洲八國聯軍

唔夠腳呀大佬
同埋太多人認真嗰句英文唔好然後唔敢用 明明泰國d英文仲差d

要激嬲泰國人應該要屌先王蒲密蓬

香港人其實只係串柒柒同麻撚煩,口才好嘅唔多

有無twitter link？

睇到我係度諗，我地係咪對五毛太認真

嗌交王

笑死，佢地真喺好過癮

其實有目的，他們想百國聯軍，再打共產黨。

泰國人好撚好揪

講真，身體質素真係無得比
同埋播求就算對住猛攻，走位防守都好精準

Twitter #nnevvy 加入戰團

香港有創意識搞笑果班英文廢
英文勁果班死板唔識搞笑

push

借刀

笑撚到 拎住個袋仲要

嗚哇，好撚偉大

又咁講，大陸仔覺得葉問/fing 春係香港/廣東嘢嚟

好笑

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

吳京 vs tony jaa

Allied power

泰國人真心勁好波！！
勁creative

靚抽

秦國完美KO

好笑喎好到肉
俾10分

呢個掂，簡單易明

中國有冇food panda?

小粉紅駁唔到

美國有panda express

泰國人好好笑～

就憑你地點鬧都要買made in china,要係大陸開廠用抖音食海底撈

老竇睇病就深夜先去醫院,封路都唔會阻住其他人

個仆街仔為咗去揸飛機,幾多點都要封路俾佢去機場

全部國家圍攻一個國家，其實仲算唔算世界大戰

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

越南勁d

唔好教佢地啊

Regina George

不過都係唔可以罵，一罵就等坐監。難得有班支那狗可以幫口罵， 更加推班泰國人屌支那，搏支那屌泰皇

快D加入TWITTER

支那狗玻璃心以為人地都一樣

dllm

秦國人好波

好撚正串撚到

民間開火

出手泰重

唔知點解佢地好興覆 你媽死了
但邊個會介意

LMAO

Chicorona

成日覺得泰國人鬧交好好笑

睇嚟呢隻熊貓可以取代橡膠穎做FoodPanda代言人

我唔想送外賣呀！
呀~~~~~~~~~~~

其實冇所謂
激唔嬲泰國人：支那人做傻仔
激嬲泰國人：撥火成功，刺激泰國排支

Ikr

泰國人真係好有創意

推

其實班小粉紅咁撚鍾意覆你媽死了
基本上no one gives a fuck

8國聯軍2020版

得支那人先介意
教育水平低
唔識其他語言

勁多玻璃碎

笑死。。。。

你隻國寶係我度

泰中挑機, 泰國人係TWITTER鐘意#nnevvy哩個hashtag, search下都好野睇

twitter見到
笑到傻左

cls

個速度係十秒唔洗就有一條新tweet

Foodpanda要被封了

正

國寶係中國咪又吊頸死

上曬腦

留名睇去全球化，前幾日日本同美國先話資助自己本土企業移返生產線去自己國家。經過依壇wuhan virus 好多企業都檢討自己供應鏈生産線係咪太依賴大陸，佢一仆街就冚球同佢攬炒。但香港就另計，過度依賴大陸係支共港共嘅安排，當然都有一大堆港豬唔爭氣玩抖陰食海底撈上深圳飲喜茶喇

We r witnessing the best timeline

Twitter好撚多人好多事
叫人唔好咁唔好點
好撚煩

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

統戰囉，中共建國幾十年都係玩緊呢套
‘中國而家受到住世界圍攻，作為中國一分子更應團結救國’

尤其是而家武肺爆成咁，經濟差成咁，更需要搞呢d民族主義去團結人民

終國人好鍾意去泰國玩，唔知以後仲會唔會去呢？

好撚串

我都等緊deglobalization既一日，雖然我屋企就會仆街，但戒毒真是必要的

我成日覺得係班能屌小要靠樹立一個外敵先可以維持政權
一冇外敵 d 牆國人就會開始屌自己人

可能唔岩聽
但歐洲班大愛膠一定唔會圍攻Cina

唔好搞先人
蒲密蓬其實好慘
童年老竇病逝
青年阿哥俾人暗殺
晚年有個仆街仔四圍搞女人

屌呢個咩料呀
我想 post 呀

香港真係差梗啲 贏在廣東話爛口夠多變化
真係要學下台灣個雙色骨灰

泰國人嗌交有一套

香港係麵
台灣係珍珠奶茶
支那係冠狀病毒

點解會點著戰火？

my favourite

大清都搞呢套，不過中共醒好多出口唔出手

撚狗高手

小粉紅鬧泰國藝人，要佢道歉，事源佢女友講咗句係台灣風格

其實Twitter 撚小粉紅好好玩，不過香港人有限

民間自主研發嘅newspeak：nmsl
然後所有漢語嘅粗口都滅絕哂

笑左

We don’t know either

呢句正

屌 正呀

一野收皮

快到睇唔切

終於搵到野治到班生蕃

呢個太簡單暴力，想睇高質撚狗多啲

蛆：你老母俾白人屌一次幾錢
秦：貴過我屌果個支那人

可以叫互屌 唔係叫嘴炮
請支持本土文化

痴撚線, 點解班泰仔D MEME咁高招?

因為佢地真媽死了

妙呀

串嘴

Diu

泰國人好尊敬先王

#nnevvy
好多

笑撚到我

屌上一個泰皇就真係開網戰

有個泰國攝影師影左D相，其中一張相將香港寫做國家，而咁岩又有個泰國明星share左出去，佢D支那fans就玻璃心發作，搞到泰國明星同攝影師要 del post、道歉，辣慶晒泰國人衝上 twitter 大戰支那人

之後，支那人搵到泰國明星女朋友話自己似台灣女仔，唔係似支那女仔，跟住又玻璃心發作，所以就引發左 #nnevvy 個 hashtag

泰國人好撚有料
撚到班支那狗

真，支那仔自爆人地ge事，泰國人真係好尊敬先王，個個都話佢真係好好

笑到仆街

Twitter戰線 準備開打
打殘支那狗

泰國人真係好正，平時泰國廣告已經好笑到攞命

［核彈］非洲左翼政黨譴責中國政府種族歧視

最搞笑係嗰啲大陸侵權字幕組一開頭話要杯葛
話唔俾泰國人讚中國錢
點知比泰國人發現佢哋偷片睇老翻

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

第三次世界大戰會唔會係網絡上打?

甘拜下風

China
Shina
Corona

呢個珍
你睇啲人仲blam the CCP not blam the China就知幾左膠
中國一路都話黨即係國 國即係黨
左膠就道德撚上身

呀~ foodpanda
呀~ foodpanda
呀~ foodpanda wewe

林泳淘

一齊去twitter比support泰國人啦
而家重有任撚支蝗大禮包

播求
每次講播求
就諗起有班傻仔笑佢踢樹條片
我諗佢哋竹都踢唔斷

串到一棟都無

好串

80天得罪全世界

twitter真係好好玩

邊個仲未有twitter acc , 快 d開

台灣桃園市長都參戰

咁都有得撚

Coronaland = 冠狀大陸

支那快抵制泰國， 唔洗次次去周圍都係支那

泰國戰神account之一

佢地講完你媽死了真係唔識俾反應

補link

同問，我都唔明 佢地成日用黎鬧人啲野都唔會嬲既，我諗廣東粗口太勁？
同埋佢地好鍾意用中文鬧外國人，好莫名其妙

中国人啲美圖用到扭曲時空

尋晚見到呢張meme都笑咗

#haha#lm笑撚到我啲人以為我有肺炎

唔會啦，佢地夠成日鬧香港

we connect

Joji

喂ok喎

#nnevvy
嘩d meme多到睇唔切
thai真係好串嘴好正

真心，自己咁大個人幾十歲經濟獨立已經搬出黎住，藍絲老母死左有咩咁大不了

泰國人創意亞洲top3
你睇佢地d戲同廣告就知

帝吧出征侮辱泰王真係好笑

我都覺 唔係互鬧 用meme輕鬆應對
就好似一拳打落綿花自己仲仆落地下
外人一睇就知邊邊高章

food panda泰國公司？

Push

正如大陸人話香港爆肺炎林病無撚用一樣

戰鬥力強到

巨嬰國
因為佢地無左阿媽覺得真係生存唔到落去

好正

直線抽擊，真係估佢唔到
連 icon 都可以攞出黎抽水

屌..好串嘴

「重開」自認香港人請入，你地覺得點先算香港民族？

其實泰國D廣告玩得好癲

對住支麻仁唔洗講道理
佢地天生無呢個dna
要學泰國咁 用嬉笑怒罵既方式攻擊佢地既弱點

秦始皇既後代果然有返兩下

Emoji 都已經串到佢哋

其實香港人要學下佢地

#nnevvy先係正統, 281 萬個twit

「籠」的傳人

痴揀線

佢地咪即刻抽擊返過去，話班支那人成日話台灣係你地既，咁你地去台灣點解要簽證呀，我地去清邁唔使簽證喎

似屌你老母/冚家產

依家得閒係街又tweet幾個 好正

全世界得支那人先咁介意個政府俾人屌

唔得囉

🦇都冇隻

屌你老母

動物園裡面啲馬騮覺得人類喺圍欄裡面，自己喺出面，「圍欄出面」係混沌，「圍欄裡面」嘅自己先係世界，圍欄係圍住遊客而唔係圍住自己

好撚mean

對秦國人另眼相看

呢個幾好笑

真前排就印度 今日就秦國

支那班老千敢上台先講

上Twitter 睇仲有好多

呢張笑到標晒眼水

大聲笑撚出黎

始終身體最誠實

o係我讀書嘅年代，曾經睇過幾篇文章，以文化、體制、政治等方面解釋點解中國人鬧人會提老母（“你媽死了”）或家人 （“全家死了”）。中國人自小教育重親情，百行以孝為先，加上那個時代嘅一孩政策、洗腦教育、連坐刑法（o係中國犯政治法，家人會被軟禁等牽連），簡單黎講，老母/家人係佢地唯一嘅依靠，所以話“你媽死了” 會好hurt 佢地。

啲泰國meme真係跑贏晒台灣同香港
平時用黎罵人啲說話俾人借晒刀,不滅金身咁

屌你老母 笑到仆街

班小粉紅已經俾越南印度泰國撚過

可以用黎改 what they think they are v.s. what they really are

極端民族主義既禍害，不過雜總可能係喜見樂聞

其實泰國不嬲都係詩琳通公主民望高d
又叻又親民
但又係女人，做女都唔係最大個個加埋冇繼承人
唔算正統所以都係依家個泰王上左位

Batman 張圖

SLS

以後串中國人就嗌佢地foodpanda

泰國真係幾冇運吓
比軍政府把持住
個總統唔啱佢地心水就拉落台無限loop
不過泰國人信佛天生樂觀與世無爭

捉佢返工

另外想講好多泰仔好靚仔

好有創意激撚死班支那豬

好撚正
對付支那向來都要夠無賴
講道理係無撚用

然後喺云云泰meme之中你好辛苦先揾到件勢力單薄語氣無力嘅戰狼

我以為香港嘅mean 已經係世界級, 但原來一山還有一山高

其實起因係咩事

德資
但係thailand有branch office

好撚正

天生奴性

屌佢老母

頂

真是非又多
unfol極tl都有啲單單打打嘅tweet

CHIroNA又得唔得？
加埋Chinazi

有時我地都好玻璃心

想識泰妹台妹配種
聯手抗共ok?

google nnevvy

香港人：正常版咩都食

連燈唔同玩法啦 大家都係匿名又可以改名 唔理唔回就得
至於twitter 印度泰仔果種打法先正確
俾人insult＞so what＞再洗鳩番佢地轉頭

支那人唔可以侮辱自己國家 以為侮辱人地國家係有用 但其實係公海防禦力佢地先係最低

7-11果個好好笑

其實點解無端端會叫清邁獨立?

有睇過現場有知道果種臨場感幾撚大
佢地打撚到眼角爆曬血流到得對眼無血都要繼續打成身血都要衝埋去搏拳佢殺死人果種眼神好似唔撚要命咁打真心痴撚線

而加成個推都勁多meme

太多不能盡錄 可上睇番呢個 #nnevvy TAG

有啲唔明 點解泰國人會有20個老母？

泰國人好正好好笑
我地有時都會認真左玻璃心，真係應該向佢地學下

我地真係要學習

唔明有咩好笑

佢老婆仲要俾綠帽佢戴

因為佢地真係覺得自己國家好撚強

好有幽默感

好鍾意依張
但佢哋對新加坡係咪有咩誤解?

因為宜家個泰王有20個女人

真係燒到好旺!!! 大家快d加入!!!

泰王帶住20條女係外國避風頭
而泰國人叫泰王做老豆,王后做老母

其實班五毛覆埋d英文真係好難明，仲要0幽默感

以為咁樣泰國人會嬲
點知泰國人答佢我去清邁唔使Visa
你去台灣就要

呢個堅好笑

正解我成日形容同支那做生意打交道就好似吸毒咁，你擺明知道佢唔係d咩好野，但吸開有舖癮，吸個陣都好爽，令人唔記得無食個時先叫係正常，到你醒覺唔對路想戒甩佢個時就已經比佢揸乾揸淨

另一個中泰hashtag戰場
#ChineseApologizeToTheWorldForCovid19

CLS

屌 依個大笑左

泰國人高手

另一參戰作品，直接收人皮

大撚把啦
我係fb share侵侵屌鳩支那話要支那賠錢既新聞
勁撚柒多white trash左膠fd走黎話歐美以前都做咁多衰野係咪都要賠錢
痴撚線成班都冇撚腦

其實已經仆仆地，但唯有安慰自己反正世界大局唔到我哋呢啲普通人可以控制，盡量慳啲洗，做到冇得做先再算

而家泰國人好似推緊呢個#GobacktoWeibo
因為其他tag俾Chinese 玩爛咗

估唔到泰仔又幾幽默
串到應一應又完全唔嬲，好正

特登去佢Twitter 睇，對住五毛同小粉紅色佢都係一句就ko到！好堅

其實我未get到點解話nmsl 之後答 which one?
個原意係邊

我覺得泰國人玩得好開心

有料

因為佢地有廿個老母 問佢屌邊個

可能佢地覺得人地聽唔明自己屌柒緊對方
對方一無所知咁好爽
好似小學生對住外藉老師講中文粗口一樣
其實即係打飛機

大部分都係支那五毛。

原諒我蠢點解係廿個 我想get到

你追下po 上面有寫

#375

佢哋一路都靠呢種比其他國家恰嘅情緒去維持佢嘅民族性㗎嘛

以前係外國exchange個陣識
唔知佢地而家有冇收支那錢啦
但白人世界真心左膠係好撚多
特別係佢地呢幾年係咁講平等平權
唔會明我地點解會憎支那憎到想佢地死

左膠把控媒體，洗到班白人傻撚左，冇腦。

kream tonaf?

I love Thailand

挑釁能力唔係講笑

請五毛講嘢之前帶返個腦先
雖然made in 支那好難完全opt out
但係仲未折墮到要用抖音食海底撈

歐美學術界左翼風氣好強，少不免對啲所謂歧視嘢特別敏感，玩玩下變埋文字獄咁

點解講清邁獨立會嬲？
你係香港大叫黃大仙獨立只會俾人覺得on9

啲7毛/監躉得幾版紙Template唔要求得咁多

笑到標曬眼水兼肚痛

依家新泰皇有20條女嘛

可能仲有蚛蝈係背後煽動。

突發，突然有少量5毛降溫tweet出現
（唔夠抽突然宣傳中泰友好）
今次泰軍真係潰擊到5毛求饒

原來係咁終於明

印泰聯軍已經郁手

得罪講句
班友咁大愛又唔見接濟下我
無條件俾本passport我

你search佢打嘅嘢應該搵到

支那人俾人洗香港獨立/台灣獨立 佢地會嬲
所以直線覺得係人地個國家揀一忽出黎加"xx獨立" 就會侮辱到對方

但唔諗你地自己會嬲 係因為你地制唔到港台 所以先心虛 唔俾人講事實
但泰國人同清邁係無事無幹

泰國人好尊重泰皇 , 直頭當係老豆 , 不過依一任泰皇好多本地人唔鍾意 , 可能風流 , 有二十個老婆

但喺當地𨳒泰皇係犯法 , 現任泰皇好多泰國人都唔介意支那人𨳒 , 反而過咗身嗰個泰皇就真係唔拎得嚟玩

班支那人成日話你媽死了 , 所以泰國人問返佢哋係邊一個死咗

根據d支那豬邏輯
而家係外資俾錢你地支那賺
要不是外資肯俾錢 你地一早死撚左幾億人

玩出火又想搵team B出黎扮蟹

之前都有攻美國加州獨立夏威夷獨立德州獨立
啲美國人心諗你係咪唔知道united states點解

其實係
今日學到好多嘢 泰好笑 泰聰明
有時覆五毛咁認真冇用 抽下水 放啲敏感link撚下佢地就得
不過都要睇場合
唔同國家民情都唔同

屌好撚正

所以我哋真係要學下泰國人 同人鬥嘴 唔洗擺感情落去

歐洲和平得太耐，美國好少少但好唔得幾多，其實講到尾就係利益，班政客為錢奶共，仲虛偽宣傳愛與和平，舊年六月之前我都仲信到十足。

good cops bad cops
泰國唔同歐洲美國班友隔咁遠
應該仲識分支那豬真面目有幾仆街自大

所羅門retweet咗呢張

喺支那人世界裡面 , 佢地買人野就係養緊人 , 人地買佢啲野佢都係養緊人

結論 : 支那人是救世者

S字頭嗰個咪係佢囉

泰仔同日本人都分得好清楚咩叫支那人香港人台灣人

弱弱一問, 點解叫meme 嘅

頂係喎
發雞盲睇唔到

近排我喺邊twitter 都成日撚支那人 , 我玩得好開心喎 反而班支那人剩係識 sb nmsl , 一係就話係你老豆 , 其實支那人鬧交真係好垃圾

馬拉同星加玻唔關事wor
馬拉出名多5毛
星加坡直頭係特別行政區

唔理啦拉咗埋堆先 佢哋唔鐘意自然會出聲

貼返呢張tag所羅門啦

班monkeys會閪出聲咩

呢個字好耐冇見過
我以為新一代已經唔識呢個字, 已經失傳o左

有畀passport班中東難民

笑了

咁咪係 佢哋唔出聲 我哋又做到個勢

佢地啲meme真心好笑

本身個tweet咪係玻仔

極端民族主義嘅毒藥
靠佢嚟維繫政權
越屌外國 外國反彈得越勁
好似毒癮咁要再強化愛國仇外嘅宣傳
頂住外國對支那人嘅意識形態滲透

係睇幾時嚟多單義和團

就係唔想同班monkeys一齊呀

Twitter 有玻仔同馬拉仔幫手打 #nnevvy

我想講就係貼張相 佢又唔會攞到咩著數 少啲執著
學下泰國人

聯合次要敵人

皇冠地

笑到我就黎瀨屎

上Twitter 玩咗一陣
不知所謂的英文
我英文都唔係好好啦都玩翻佢轉頭

又或者，我英文太差唔知佢講咩

我唔get 7-11果個

唔通講句死老母，人口[u]老母真係即刻死咩
攻擊力最但係呢啲，有番少少eq已經應付到

佢地自己

香港都識統戰

同香港經濟攬炒一樣
好多人失業 好多行業會收皮
過程痛苦但最後經濟結構希望唔好再依賴支那

thank you哂
我就係諗左好耐做咩突然要獨立
我屌 原來成件事係咁撚on9
連香港同中国都有different culture

好打都算, 人品更加唔話得
無論打得幾激都好, 見對手訓低就一定收手

支那人一係鬧屋企人，一係就鬧對方，黎黎去去都係得咁多

抵死

葉問嗰頭就好似棵香蕉樹咁
播求幾下掃腳就踢甩

泰仔真係好幽默

Retweet

A

平時見泰國啲廣告已經覺得佢哋創意無限

屌，將來咪又係咁多大陸人去泰國

五毛出team b降溫隊
緊急召集撥火假ac（小小英文+一大串數字）去鬧爆佢唔夠愛國
見到降溫隊就反向操作

上任泰王先係好嘢嚟

叫啲小粉紅鬧下林鄭啦

ling dao ren

可惜佢奶共

不過玩反諷都要小心
gphone早兩日爭啲踩地雷

香港人普遍只識人身攻擊
香港人個 D 唔係反擊，同走住屌差唔多
基本上同中國人一樣以為講人老母就係贏左一樣

原來香港代表食物係麵

雲吞麵

因為泰國真係有間餐廳叫Hong Kong Noodle

細蓉地位好高

香港版

有啲complex
用CoronaLand真係簡單直接

projection

「屌你老母」係呢個世界最大嘅大話

除咗覆番dllm 都唔知有咩可以覆
最後只會演別成dllm dl 除褲啊，唔敢呀 黎啊？ 我dl

話時話呢間仆街公司真係無改錯名
燒錢搶市佔
然後燒晒錢就拖糧cut cost減人工

依個岩
要尊重番其他國家既人
費事比啲七毛有位入

普通屌你老母已經高攻擊力過NMSL
但呢四個字只係基本form未開combo

係咪講緊泰王搵20隻雞一齊自我隔離

foodpanda 洗唔洗改logo

應該係香港腳藥膏嚟

好抵死

點解7-11係獨立國家

曲綫滅共

其實啲人呢係想個公主做，但係皇太后就想而家呢個皇帝做，所以普密蓬立咗呢個二世祖做皇帝， 其實係因為泰皇家族好多錢， 皇族撐二世祖係因為佢攞返泰國皇室嘅財政掌控權喺手上

Btw 貴妃好慘, 唔知去咗邊度, 條L樣勁花fit又鍾意蒲 ， 成日都換正室同埋冇好下場

證明要識屌人係要做功課先

雖然係
但會唔會立得太多

而家啲芝麻人想係#china post返啲好嘢洗板 大家幫下佢地手

香港有某部份人仲想教化哩班五毛小粉紅就會無意識認真左 利申我係

其實學下五毛啲逆向思維 通常就自動潛水

其實泰國產品有好多都好平好靚

cls，呢個笑到我仆街

我佩服泰國人了

up

笑到肚痛

咁到時就唔係網戰meme咁簡單

佢又幫咗農業好多幫佢哋經濟發展好好， 最怕比而家個衰仔敗9曬。 皇家製造牛奶片呀蜂蜜呀， 都係去補貼班嗰度啲農民， 同埋佢哋紅衫軍黃衫軍嗰度兩大勢力同埋軍方冇番咁上下都壓制or俾面佢， 個笨撚二世祖一定唔知道老豆要做先有呢啲嘢！

好快就未必再係

其實整個維尼老婆ver.都可以

和你meme

呢張我記得係星加坡人整㗎，年輕一輩都有正常人

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

桃園市長

留名 foodpanda 要改名+logo

高汁

冠狀地

CHING你認真定講笑

好哭。支那抵死

頂 我個腦仲停留緊咩問題，1個鐘。

睇左好多泰國人tweets
佢地真係好撚好笑 好撚幽默

我泰國人

係

This one is also really good
Remember to tag #china

呢條女真心好正

鬥香港人啲五毛聽到8964有免疫力

好似早幾個金義聖係IG係PO張64相 一野KO班小粉紅咁樣

有冇咩twitter link要RT 泰國戰線

印象中好似中文好流利又去中國留學極親共？
Btw雖然泰國算係少數王室好大影響既國家
但佢都係冇實權冇總統親共咁大影響
不過泰國軍政府其實都好極權，親唔親共其實都不了

泰國kpop撚不嬲善戰

721831

唱咗出嚟

想知貴妃嘅野

D on9支那仔 成日以為咩你媽死了 支持人地個城市獨立就分化到人 人地國家有撚你咁封閉咁冇自由咩

大家俾啲支持男主⻆Bright同佢女朋友啦

各位支持下ig戰線

人在遠方 蟬沒有和唱
啊！！！！！

笑撚死

正呀屌

呢啲咪鬥黃風氣囉

幽默到咁

唔好停留係twitter自high
班大陸人去左搞人地間公司迫人道歉
唔好比佢哋得逞！

And the winner goes to...
Thailand!!!!

好想睇義和團同八國聯軍事件重演

batman嗰張高質到

玩呢啲咪幾好
成撚日鬥黃
又將啲中立講到黃咁

大極高手

咁始終係social media冇可能無是非嘅
唔係搞到起底/性騷擾我都唔會出聲
浸多d 外國social media 自然會提升到meme力

班秦國人又幾好笑

Nmsl係普通話「你媽死了」簡寫呀
佢地個皇玩女人，有20條女

good one

見到班5毛小粉紅輸到一仆一碌敗走都覺得心涼

以後係lihkg 見到5毛要有樣學樣啦
以為唔笑秦版幪面超人啦
如果可以推到成個亞洲都反共就好

葉問香港人嚟

葉問聽到班細蚊仔咁講佢 會唔會用個頭撞爆副棺材

求解

分分鐘屌鳩泰王句野下邊啲心心全部都係泰國人俾

把我們捐的口罩還來。
都賣給美國唷!

其實係得支那人先成日同其他人嘈，又唔見佢去普京個到嘈話要拎返堆土地

屌,呢個好笑

有舊時高登既質素，連登仔永遠達唔到呢個level

泰國人: 你繼續鬧，I don’t fucking care about my government.

Chi/Corona

鄭子誠gif都有英文版

係時候改變習慣
講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

好爽

咩嚟

領導人拼音

邊張？

各位幫手撥火呀 班生番又出黎洗板

大家覺得我表現o5ok?

Not ok ,感覺太serious
如果講64 ,咪貼張坦克人
話64無死人,我就緊係未死啦
或者 貼廣州地陷無死人個類新聞 笑佢地係韭菜
反正64都玩到爛

咁你加入戰線啦好嗎

撚緊佢地啦

香港人唔好錯過任何機會
加入戰線

唔好同佢地嘈
反而要用,我代表全支那人道歉
近來包括肺炎在內的事件全部都是我們中國的錯,請求泰國人原諒
呢類先會更加激怒班支那蝗

5毛又訓醒

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
支那國寶係香港国都係送外賣咋。

求其喺呢個post捉三件出嚟都唔會打得贏葉問

Pish

foodpanda 入唔入到大陸？

泰國人VS支那 賽況：
40比0

所以我話支那蝗,唔係話葉問

巴打唔洗覆呢d 5毛

依家佢地轉左戰術了
係#china貼相洗版唔講嘢
真係跟足晒雜種指令「寫好中國故事」
可以轉玩report

可以report 咩野？

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

次次睇到支那人鬧人都覺得好好笑

唔洗認真回架 愈九唔搭八就得
佢地見到習大大會好驚
所以佢講一句你po一張刁大大播毒圖就會收皮🤣

一邊玩report
一邊就不斷post支那柒嘢再落返#China tag
最簡單唔用腦嘅就用返64相

如果唔係國寶
舌尖上的中國

明明係其他國家都有熊貓外賣
都係中國人開
唔明有咩好笑

笑撚死我

認真一問
泰國人話自己有好多阿媽 係咩意思？

泰皇後宮人數 好似泰皇係啊爸 佢嘅妃係啊媽

撚到一棟都冇

泰國手足好波

笑撚死 有個泰國人係網上面揾中國粗口 再加Google translate同中國人開戰

Kream tonaf點解

邊敢，唔怕比人取消落地簽咩

畢竟得咁少正常國家肯比支那護照落地簽

點解可以咁有創意🤣🤣🤣🤣

已經喪report

希望有用

不滿國家同國家象徵你叫支那點撚報呀

要抽梗係抽泰南三府
班小粉紅冇做功課

Vladivostok

泰國人咁有急才

班東亞病夫到時又話要點到即止

Original

中國人知衰想用 #china 加所謂美食圖洗Twitter

台泰港鐵三角夠有全球通用武器

大家努力用各國文字tweet / rt la

你罵普密蓬的話
好多泰國人都同你死過
你罵哇集拉隆功? wfc

同埋泰國人叫區做country，有成76個country
青邁係country , Bangkok 係country
班支畜on99 依為係country 就等於國家
秦國人：who give a fuck

[songkran泰國新年文宣］好cute呀潑水節嘅Twitter icon

波台出征

貴妃而家好似坐緊監

果d應該唔係香港人。不過係有居港權既大陸人。
你要搞清楚，咪撚當識講廣東話就係香港人，廣州都識講廣東話，但佢哋唔係香港人。交個朋友可以，當自己人就咪嗱。

國王都要戴帽

下,又未必嘅。6月前我大把friend 都仲上緊大陸食野淘緊寶,佢地包括小弟都係新界原居民,全部老豆老母香港出世長大,有d阿爺阿嫲以上個輩都係香港出世。當然仲未unfriend個堆 6月之後就無再去喇,我連自己張回鄉證都剪爛埋。其實唔係講港式廣東話,甚至澳門廣東話傾幾句就現哂形喇,我可以講我圈子入面一個大陸人都無,從來無當識廣東話就係香港人

真心笑死人，泰國好嘢

泰國人果種唔認真同厚面皮
香港台灣支那拍馬都追唔上